求大神！！！求三國四格漫畫

呢個三國四格（可似係）漫畫係我起馬十年前左右既時候睇過
我淨係記得佢係香港or 台灣人畫出黎
畫風係比較卡通，唔會好似三國志咁

如果有人搵得返呢套漫畫既話，我裸跑跑上大帽山山頂

蔡志忠

係咪咁？